\chapter{Zieliński - Projektowanie rekursywnych filtrów cyfrowych}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r11} przedstawiono metodę projektowania filtrów IIR na podstawie filtrów analogowych .
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{../R11/r11f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r11.m }
            \label{fig:r11f1}
\end{figure}


\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r11.m}, label={prog:r11}]{../R11/r11.m}

